絲打入 幾多度開始著黑絲

今日著好似好奇怪

再凍d先啦

條J 90度會著

日日著啦

20度以下😷

夏天都有人著

打死都唔著
公司啲靚仔好ham sup

返工本身日日都要著

今日已經著

有圖?

男人着咩黑絲？

求圖？

黑絲冬暖夏涼 幾時都著得la

琴日已經着緊 今日再着同一對

今日著緊
頭先去屙尿唔小心屙濕左
好彩唔覺眼

下面仲暖暖地 未打算著

臭？

接受範圍內

送比我

唔信...有冇圖